發明無飲筒日條友死全家

D 杯軟過鬼點撚樣飲呀

環保撚：軟？咁就啱啦，自備埋環保杯就得啦